Hi ha un arxiu python per comprobar si les imatges son correctes, surt que no suposu que és perqué la manera de processar-les son diferents
si ho vols probar cap problema.

Comanda 

python compara.py